Sai järgmine kirjalik akt kinnitatud: Laewa "Weltona" kiper Priidu Tänawa kauples 1892 a. mere söidu ajaks, mis Küla küla all 1. Mai k.p. s.a. algab, laewa peale madrusteks Kassare wallast  Priidu Jõe ja Jüri Kask (Kask) ja lubas iga ühele kümme (:10:) rubla palka kuus. Selles lepingus nimetatud mehed on kohtule tuntud ja neile lepingu tegemiseks seaduslik luba, akt sai pärast ette lugemist pooltelt alla kirjutatud. ("Tänawa") maha kustutatud.
